[輔仁媒體]渣狗軍黃色水閪雞扮黃搵食？

有埋we chat cap 圖

Push

小心炒車

唔係點開咁多間鋪？
點同66閪曬錶曬車？

Lm

唔怪得同 antifa wong 同聲同氣

推下先

點撚樣呀
平時屌柒龍門啲賤種入黎未

渣家軍

核彈

求撚其整張圖都信

呢間嘢已經出名中意搞風搞雨

容癌收唔到錢 又割

2019年嘅報道就係咁，呢兩年來渣家軍所作所為大家有目共睹。我相信企喺民主自由嘅一方，都有智慧分辨邊個係鬼邊個係人。

折墮到要搵輔狗

渣狗直頭搵東周

Btw Facebook 著名渣粉紅 chan billy 原來成日痴啲社運人士 唔怪之得咁多都撐渣狗 黃圈已經被全面滲透

信我
佢地會話2019年咁耐嘅事
渣哥同振美影相都過咗咁耐，睇唔到

我就覺得佢哋有計劃搞鳩黃圈，先整咁多風風雨雨出嚟